［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

呢個世界總係有班藍屍教畜成日鼓吹警察使用暴力對待自己學生，所以希望每間學校嘅學生可以cap底佢地d證據，然後就整份聯署譴責佢

最好要有 舊生 現屆學生同埋家長嘅option
再keep住更新有幾多人簽左

搞前搞後記得交form填表格！
表格入面有template 教左大家點整form

跟我嗌一次 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可！

1/10

2/10

3/10

4/10 你枉為人師

推啊 5/10

大把教蓄哈哈 6/10

7/10

8/10

Pushhh

睇link嘅template 搞搞佢

push